點樣分真係鍾意定只係習慣有個人陪你?

鍾係鍾意應該會幻想同對方有未來

又黎真心話
其實好多人都無乜吸引力

純粹性吸引力可以維持3年左右
但人有食色性需求 頂住檔先

當你幻想冇左佢既生活會表受唔到會想喊
就代表你鐘意左佢

唔知大家係唔係，但至少我係
男朋友我愛你唔好離開我

失去咗嘅時候，你自然會分到

未擁有 冇失去嘅權利

點樣先算吸引? 好怕人哋對厭我

就算只係朋友 冇咗都會傷心想喊啊

想佢一直陪住我算唔算

覺得佢好吸引你就係鍾意

其他人可唔可以取代佢先 定係淨係想要佢陪

我明
分手
上一頁

鐘意只係短暫
陪伴先係真愛

未一齊啊 只係對於呢種感覺有啲迷惘

人係會變ge
佢今日好鐘意你，聽日可以唔鐘意，後日又鐘意翻

唔同架
另一半係陪你下半世，可以有咩都搵佢
但朋友唔會，除非你兩個一齊永久單身
諗真啲係兩種感覺黎。

我好鍾意你，所以我唔介意陪你好耐，等埋你先一齊收工，陪你撘車走，但你想陪個個唔係我，我唔知我做呢啲嘢你會唔會感覺到我對你係點

好問題
前者你無論咩時刻你都會好掛住佢

有冇一兩件衫你真正的鐘意？
其他衫就係純綷為左蔽體至著出街？

分黎把撚